《四月是你的謊言》根本無得輸

啱啱見到有條傻閪話《聲之形》係最催淚嘅動漫作品，我心諗你真係戇撚鳩

無錯《未聞花名》、《你的名字》、《聲之形》的確係好好睇，《你的名字》更加係神作，我仲專登去戲院睇咗兩次，但我真係唔覺得好似啲人吹奏到咁催淚

睇四月睇到最後係真係好心酸、好想標眼淚，事隔兩年到而家聽返《Orange》同睇返宮園薰寫比公生封信都仲好有feel

聲之形好撚mk

見仁見智

涙が止まらないよ